當年飛咗個ex去追第二條女，你問我答

仲要係用whatsapp飛佢

Ching weak
Me snapchat 飛

比人飛

係因為厭倦條ex定係點

俾人飛is weak

有圖再問

唔中意蠢嘅女人

乜都冇保留

樓主飛得好型 好想瘋狂俾樓主飛

有冇俾人屌7你賤男？

有
佢啲frd嗰陣好憎我

push

咁正常有咩好問

你唔覺好型，好灑脫嘅咩？

你應該扮晒野想復合 佢話好果時 再飛多次

我嗰陣就係嗌完交扮冇嘢
再係紀念日send個whatsapp飛佢

依家再WhatsApp佢再飛佢

屌，好多年啦

有冇相

冇啦

你依家係條街溝條女番泥飛左佢

肺炎，唔出街了

溝鄰居